美國總統特朗普：拜登向中國和外國背叛了美國

well said

所以民主黨一日有拜登
鬥黃都冇用